法律學士為AV女優當「汁男優」 憋精痙攣不嫌苦

日本的AV事業發達，雖然業界裡女優的數量遠比男優多，待遇也是女優較好，但還是有男生躍躍欲試，更從最初階的「汁男優」當起。
《中國新聞周刊》近日就採訪一名汁男優「小寂」，小寂是法律系畢業的男生，他承認為了想看到喜歡的AV女優，剛好有次遇到召募機會，於是報名了「汁男優」。所謂的汁男優，就是只在拍攝現場「捐精」，不會和女優有任何接觸或對手戲，也幾乎沒有台詞，甚至不會被拍到臉。小寂指出，一整天拍攝下來，大約報酬為新台幣1500元左右，但他也強調，至絕對是一個耗體力的工作。

當他第一次拍攝的時候險些「失手」，看到旁邊的「老鳥」，都能「噴射自如」，讓他備感壓力。事後有老鳥告訴他，自己是製作單位培養的「汁男團隊」，有時還能參與製作討論。小寂表示，因為這次失敗的經驗，加上自己剛好恢復單身，於是決定全心投入AV事業，更想練就「指哪兒就打哪兒」的那種人。
小寂也說，汁男是AV男優中最初階的，之後有機會的話能進階到「陽男」。陽男的酬勞是汁男的4倍，但是「供貨量」必須足夠，至少要在短短時間內射精5次以上，因此體力也是一大考驗。比陽男更進階的就是專職男優，就像知名的加藤鷹，但男優的薪水條件取決於知名度而不等。
小寂認為，當AV男優最重要的就是「時間控制能力」，他的一切行為、動作都要隨著導演的指令開始、暫停和結束，他說：「導演不喊下一步，我就不敢繼續，把我憋得險些痙攣。」有幾次，為了女演員補妝或變更拍攝角度，小寂被強行叫咔卡，機位重新確定，再繼續，他稱這的確需要很強的體力，培訓課程中的「訣竅」根本用不到。
小寂沒有遺憾，他認為這個行業最重要的職業道德，就是為觀眾服務的專業精神。而且他們也要嚴格控制自己的身體線條，並保持身體清新，才不會影響拍攝和其他同事。每天一早，他們都要準時起床、健身、喝蛋白粉，保證肌肉線條好看。他們也很少喝酒、很少熬夜，以免影響隔日的拍攝狀態。基本上他們不抽煙、不吃味道太重的食物，以免熏到對戲的演員，並隨時保持腸道通暢，以免在拍攝期間中腸胃不適，放出惡臭氣體。

連登仔/佬樣，可以射班臭西面

睇張相好似冇個做到

可能講下身肌肉，上身唔點上鏡

香港幾時先將性解放
俾多啲港女名正言順咁做雞
果啲美容妹、倫敦金靠呃賺錢
搞到現在通街都係老千
如果合法化實有港女拍av架

張圖冇1個人睇落係有操野

至少要在短短時間內射精5次以上

一日都射唔到5次以上
仲要短時間內

力威健身 只練下身